屌你老母 係香港地真係做狗都唔好做男人

想同條女扑野屋企又有人 就算屋企無人 自己間房又係單人床唔夠位扑 唔通去老竇老母間房扑咩
咁算啦 咪出去爆房囉 好多人都係咁架啦 唔係咩野大問題 屌 去到間間都話爆曬人 好 算 我都話左好多人都係咁 爆人都係意料中事 咁唯有等囉 個員工同我講話都full booking 最快都要等一粒鐘 咁我咪等囉 唔係點阿 呢知時候我已經見到條女塊面仲黑佢塊閪 但係為咗自己條撚 我忍 出盡九牛二虎之力氹住佢先
終於捱過一個鐘 我就好聲好氣行埋去問個員工有房未 我屌佢老母佢串柒柒咁同我講話半個鐘前個客打落話加兩個鐘喎 我真係屌佢老母化閪 我就坐係佢面前 個客打落嚟加鐘你唔撚同我講？ 要我on99係度等半個鐘？ 個客又唔知屌咩撚野臭閪 要屌5個鐘？閪都爛啦 就算真係扑咁內 去酒店仲抵啦 呢度時鐘黎架大佬 你唔撚好咁痴線啦屌你老母
唔緊要 我就唔信全香港時鐘都爆哂 九龍塘無既就去油尖旺 油尖旺無既就去深水埗 深水埗無既大西北都照殺 結果比我上網係油尖旺搵到間 我問你死未 當然當邊個死都好 就唔好當條女死既 事關我條女塊面已經唔係黑過佢塊閪咁簡單 宜係直情黑撚過墨斗 面對咁既情況就緊係唔可以仲帶佢搭埋啲咩撚野巴士閪鐵啦 我拿拿林叫左架Uber 直飛油尖旺
9秒9咁去到問員工係咪真係有房 員工話係有房 我聽到呢句個時真係唔洗條女含已經扯起左 咁就即刻開房上房 沖涼 車輪 前戲 全部搞掂哂 終於到埋牙之際 條女突然同我講話要帶袋...
同佢扑左咁多次野 10次有9.9次都無帶袋 屌你老母 今次要帶袋? 屌那星你係咪玩9我阿?
好 唔緊要 真係唔緊要 我當呢啲係上天對我條撚既考驗 我唔可以咁容易就放棄 我宜家就即刻落去買
黃子華話過傻仔就好似便利店 總有一間係左近 我屌 我行左兩個街口 除左我自己 一個傻仔都搵唔到既 連黃子華你都玩9我? 好彩 我行到第三個街口終於搵到間7仔 皇天不負有心人 我終於有得扑野啦!!! 我拎住盒袋個時個心入面係咁諗 屌 點知個世界都唔等人既 我番到去個時條女佢瞓撚著左 我連袋都買左 緊係去叫醒佢啦 頂 點知佢話好眼瞓唔扑喎 好 我氹佢 點知佢發老脾 話都無哂mood仲扑嚟托咩 就係咁 真係瞓左兩鍾...
之後我送條女去搭小巴既時候 望到對面馬路有兩隻狗扑緊野 奇怪既係隻狗公同隻狗乸扑野 但係隻狗公唔係望住隻狗乸 宜係望撚住我 係個一刻我同佢四目交投 我竟然感覺到佢有種來自物種 原於本能 發自靈魂既不屑 係個一刻我深深咁領悟到
係香港地真係做狗都唔好做男人!!!

你搵錯女啫
換個條就係新的開始

高質😂

潮

屌

潮文留名